# WEBCOMPANION



## Розділ &#127991; Інтернет &#127758;

>&#128161; Спробуйте захищену VPN, безпечний пошук, швидку навігацію та покращену продуктивність браузера.

- **версія програми &#128230;**: -
- **розробник &#128422;**: Adaware
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://webcompanion.com/en/)

## Операційні Системи

#### Windows &#128421;

- &#128189; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://webcompanion.com/en/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

